【鐵路效應】富嘉花園呎價逼1.3萬 沙田最貴居屋

沙田居屋及公屋樓價屢創新高，繼顯徑邨癲賣500萬元貴絕全港公屋後，同區亦有居屋王誕生。

消息指，大圍居屋富嘉花園1座高層B室，實用面積484方呎，剛以627萬元連地價易手，呎價高達12,955元，成為沙田呎價歷來最貴居屋。原業主2002年僅以98萬元買入單位。